[騎撚住你垃圾車]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [919]

仲想換文沙
留返下季先出啦On9

屌你老母咁樣玩鳩halo

正皮比topic

好波

玩9halo咩 屌你sob

而家先黎換

正皮topic

lin入波

哇 連神

進化到90分鐘先換

究！

sancho 架飛機到未

笑死 LIN

屌

騎撚住你垃圾車

我連

LINGARD G

2:0

lin

Topic

痴撚線 lin......

Lin

估中咗

???????

騎撚住你賤種軌

唔夠搶口喎

用到開季

笑撚左

廢Lin 1goal

呢個鐘數換人係咩事

入埋好走啦

玩鳩人咩夠鐘先會halo

維拉護級成功

Grealish應該好貴

連狗

正皮是給ropic的

冇錢收了

買左0g0a.....果個...

我lin

halo farewell

lin
個球迷輸錢

外國個球迷最後輸

7頭lin有運到

lin神

Lin!!

小王子

波波池燈到Lin有波入

好慘

連加特開齋

連美斯打救我曼

正評了
Halo 唔落場都咁開心

廢lin

騎住你老母賤種軌

唔撚係嘛？？？

條友爭幾秒就贏錢

靚名

勁到

lingard 開齋

連狗開齋lol

屌 比lin入到

笑死

連

Lin thank you and goodbye

屌你老母連加特

買lin 冇入波助功個個

無得串佢0G 0A

97分鐘無左....

goal

嘩屌你舒米高
送禮都唔好撚送俾lin啦 屌你個閪

買0g0a條友等咗成季臨尾香

發生咩事？？？？？？？

賭仔輸了

補幾耐

Lin farewell goal

屌牙。。。

仲有冇人敢串我LIN?

4轟狗

Lin 入波！

買左佢無入波無助功果個好慘

LIN WTF

笑撚死lin
入完好走啦

慘撚到癲

00 -> 01
超新星

lin

有冇踢過5腳波

Lin god

舒米高 你比人笑成世啦

球皇lin

咁撚樣開齋

好似有個外國球迷買左連0a0g

個球迷好慘

我以為佢會射唔入

外國係咪有個球迷賭lin一季冇波入

真係多得舒米高唔少

lin有波入 ya
加多10m

慘到

屌真係送俾 lin

屌你 夾埋博彩公司俾佢破處嫁?

咁樣比連狗開齋

在曼最後入球，光榮引退

你哋班7到呢，換連加特做乜

個買lin no goal no assist既球迷輸錢鳥

lin神 完美謝幕

我睇緊啲咩

Lin狗

笑死
收唔到錢

1gard

正評

Motm投誰好

LM

差d 3鎊換百3鎊

咁都俾條廢柴開齋

古祥物

蘇狗咁開心， 仆街喇

下季一定有lin

lingard可能又有得留隊了

一季入一球好無意思呀

lin真係大賽殺手...

笑撚到仆街

我屌。 下半場笑料多到

入完波，即刻唔賣

有閃卡睇

之前買連美斯全季0G0A 果個鬼佬...比人絕殺左

好慘，差幾秒

笑撚死

Pin

[l喂mon po軌 騎撚住你呀

冇錢收 慘

咁樣開齋

lin🤣🤣🤣

喂，有片睇未？
咪走數

屌你老味咁比佢開齋

西咸快買

Lingard Farewell Party

外國位巴打陰公
買左成0入球0助攻

屌你冇得笑lin了

lin mvp

屌有個英國師兄見財化水

買左Lin 全季冇波入條友會唔會自殺

兩球-6波

仔仔都幫埋手

Thank you and goodbye lin

事實證明夠時間，連垃圾都入到波

皇權球場之子

球皇入波

如果有假波,季尾李城真係幾假下

牙Lin

連美斯呢啲算唔算攞尾彩

咁樣比條垃圾入到波

lin 埋齋 咩料

wtf?

笑死左

我曼最尾三場柒下柒下又騎住垃圾車啵

笑撚死 邊諗到最後1秒比連加特入波

買lin0g0a真係慘

Lin真係勤力

屌 扯啦你LIN

藍波啲埋齋撚樣

仲要成季最後一秒先入

連嘉特可以賣20m未

買0g0a條友想打爆電視未

Diu入一球埋齋，下季好走啦😂

Lin
打破全年0g0a

我入

舒米高叫埋個仔報恩

千幾蚊都輸唔撚起

Lin Lin

Lin入波

halo呢排得罪sob咩

震驚十三億人

5個換人名額咁樣浪費

一定假波啦 唔想賠爆0g0a

多謝舒米高

又燈贏

linlinlin

可以賣貴d

屌你老母lin

差幾分鐘

嬴多唔多

舒米高季尾派勁多膠

去軌post撚下先

激死

Lin可以續約了

逆哥好球

我記得有人買佢一年無入球

唔洗賣了

連美斯最後一場開齋

痴線真心想死

慘

最後一刻先見財化水

So9神調動

忠臣evans

唔知佢要j幾耐？

90+8收李皮

咪走數

舒米高其實無可能仲cup

終於唔係0g0a

可以引退啦

LIngard

屌好撚慘

lin 全年最精彩入球

on9連咁都執到球冇得笑0g0a

Lin曼聯最後一球

笑撚死 Lin都入波

廢lin都有波入

雀連召喚

Lin 0G0A 斷纜了

成場最失望係連狗入波蘇狗好開心

一定續約

想去笑佢

屌你老味4424, 補撚左8分鐘都唔吹完場
俾廢lin 入波

我都想講

40倍 你話呢

williams好cute

evans

咁都有入波

[曼迷子歐霸見] 車路士 對 禾夫咸頓

有冇人入去爆閘

[英[全隊都係垃圾]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [918]

#408 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中

樓主pin this la

係

Welcome Sancho!!!!

入埋好走喇下
唔撚送喇

咁樣負撚碌拎第3

名宿個仔都出手幫連美斯

av護到級

開遲一陣可能變lin g

lin
留低啦 福將黎

推

賤種軌呀屌你老母

完季第三

諗起牙路嗰年又係最尾

加價

比我就成晚都訓唔着，一鋪清袋

唔賣喇

av 西咸兩隊開心到

完美結局入左最後一球

出年好走喇

連仔開咧了

一眾護連手準備入場

球皇

騎撚住軌啦Diu

屌你最後一秒笑死0G0A 都要破

係咪有閃卡睇？

騎撚住垃圾車

打j 打j 打j

下個 再下個 再下下個 都要騎撚住垃圾車tooic
班仆街寸到

sancho 架飛機呢木狗

CLS 14

果然no lin no party 笑死

最後先輸 慘

笑死 連狗

連加特！！！！！！！

買左果位師兄真心慘

笑尻連既都冇好下場

成季最後一分鐘

永續lin了

歐霸先見到佢

屌 都唔知好嬲定好笑 咁樣執個尾彩 sob會唔會留多佢一季

騎撚住你啦垃圾轟

好彩mctom冇傷 9a 咁樣腳底去 好傷

華迪終於有英超神射手
業餘球員十年後做英超神射手

我係黎睇圖既

J圖呢

Lin 美c降臨

估唔到第3呀, 死車狗

以秒計啦

英文旁述同你哋嘅批評完全唔同

SoB 神級調動咪再反

都話伊雲b係曼聯成功過
唔似其他青訓，係真曼

大家仲等咩？聽唔到出便播緊butterfly阿
開post撚鳩班軌喇
騎撚住你垃圾車

谷左成年 可以打j了

賤種軌

終於有歐聯踢

含撚啦
賤種屎忽軌

騎撚住你啦垃圾車狗
起碼用到開季啦屌

屌奶星 廢lin絕殺賭仔呢壇野既搞笑程度override咗我曼重返歐聯既開心

said what

halo又幾多個story

有UCL

軌

穿心腿唔係流的

買sarr
買doucoure唔該

連 累人累物

本身都冇諗住買

真係唔反了

49000又until we sore

騎撚住車狗啦

我傾日食三哥米線

垃圾車

我係mata halo fred 真係心淡
隊波踢成咁都冇得試下

嗰個球迷好撚慘
最後1分鐘輸錢

冠軍嗰年唔係佢咩

成場波我究竟睇左D乜撚野
btw 歐聯已入 理撚得你

score

屌你老尾 sob 錫住lin 美斯真係有原因

完全估唔到今季可以做3弟

肯定外圍買重lin零入球 打假波

會員 Luke梳請找數

Lin 入波又騎撚住車狗

四弟車狗
輸埋足總盃啦

好在佢唔係買好大

Announce Sancho

Mata都走架啦

抵
最憎賭狗

要抽公海開post抽班傻鳩啦

可惜佢無份踢來季歐聯

唔係呀 點解咁多人以為係佢

永續連加特

Kane 贏一球

成場又係唔知踢乜鳩

Lin入寧願唔補

騎撚住你班軌

留名等睇

個球迷會唔會燒咗 Lin

連球王入波公海洗晒板，地位高到呢

大家可以去車狗post睇下
笑到肚痛

下個po頭可唔可以加埋連美斯救世

咪做爆閘狗啦

lin過左數

認真，成季冇出過聲
騎撚住你垃圾車

樓主pin this

Daddy攞第六都攬頭攬頸

華dee拎神射手

準備歐霸LIN正選了

準備好

諗起英國有個人買左lin 成季0G 0A, 條友而加應該係咁屌9蘇b

可以除褲J sancho 未

明明反lin 但佢入波嗰吓忍唔住嗌咗出嚟

華dee係咪跌咗個神射手

關鍵先生

舒米高早兩日做好心話失誤人人有，DDG 係好門將...

唔係續到一月咩

咪爆啦on9

軌：騎撚住你49000

當曼聯第3
軌：3同4咪一樣踢歐聯冇分別
+2gc不敗之地你講哂

騎住軌重要過0g0a入波

咩呀 借到一月

ighalo 下年重係咪到？
覺得佢planb好好用

希望下年買到後面啲人啦

今屆咁都有第三

頭三

之前買咗L14全季0goal0assist條友喊緊

啲軌唔係好串嘅咩

未必喎，唔係借到1月咩
睇下reg唔reg姐

Lingard 仲好意思慶祝真係好撚好笑

前三已袋
Welcome Sancho
Goodbye and thank you Lin

曼聯三大奇蹟
1.有歐聯
2.換晒三個換人名額
3.lingard入波

又話騎撚住我地嘅垃圾軌

halo咪試左 有幾廿秒

廢lin入波好感動
舒米高代父報恩，9a都係

Should never have doubted the true king. Top trolling by @JesseLingard

pin this

垃圾軌之前唔係好搶口㗎咩

唔出佢就乜事都冇

回家了

痴線今季睇到12月真係講都唔信有第三

Evans同舒米高幫到出晒面

但Fred都唔係踢得好

推一推

Manchester United was solid and Leicester didn’t do enough to test them

你哋講到一文不值，人哋覺得係故意咁踢

班車話騎住又無乜所謂啦喎

車李返鄉下啦

全世界都知佢輸左錢

小學雞係咁

維拉無降班 周栢豪走唔走？

啱啱想講

你第一日識？
成班傻閪賤種屎忽軌

屈福特降班

買咩人好

luke梳

我騎撚住你牙

報恩

Ching，開餐啦喂

可以

開始驚緊
Lin下季又打正選

睇620 個大畫面睇緊維拉 突然見到我地嗰邊個波碌緊入網 個鏡頭影廢連先知佢入波

會唔會搞到會留lin

有人要找數
聽聞係裸跑
有無人買咗佢全季0入球0助攻

冇
Ings差一球
上場射失12碼

Sarr!
doucoure!

Welcome Sancho

個第三真係bruno最大功勞

冇武漢肺炎停賽真係難講

踢撚左傻西獌出局又有歐聯踢開心子

鐘意軌真係全部小學雞黎

Mon post狗出黎吠兩聲先啦

找數！

Doucouré啦

Sarr

羊唔係入左2球超左vardy咩

max aarons go mu la diu

Evans 9a 真曼

次次對返我曼都送大禮

三曼，thx

屌你老母班軌真係好撚on9
領先又話騎撚住人笑笑笑
比我曼過頭又話234冇分別

好撚好野

落後李城14分

騎撚住

我知伊雲斯係故意嘅

to 轟迷子

易賣啲

有片j咩呀

儲下R覇杯

騎撚住你垃圾軌

Sob: lin>>>>>>sancho

成班小學未畢業咁
係咁上下啦

仲話冇得買人仲想點

今季咁都有第3
平安鐘都爛晒啦

木狗: Adidas贊助費

Deulofeu

唔使車狗騎撚住 肯過嚟含撚未

復賽之後係咪聯賽不敗？

係咪跟住有人排隊浸龜頭

季初以為會又係第六
點知同上年同分但今年排第三 真係好神奇

攻又無反擊又弱
靠好彩十二碼solid啲咩

搵人cap返哂D圖出公海撚鳩班賤種啦

隊波都仲係好多地方要執, 不過柒住都係贏

下季又有歐聯踢

Evans lin

報恩
不枉當年帶佢拎英超歐聯

sancho
grealish
van der beek

有1億5喇掛

件垃圾入完就快d好躝啦

又未必 我地贏左鏝個勢又係好勁

雖然入到歐冠但都有啲老尷, 李城讓曬馬炮象啲猜傳都好過我地
木狗無藉口唔買人啦

一月個陣
李城排第二
多曼接近廿分

邊個諗到最後曼有歐聯踢

辛苦晒各位mon po軌做一日李城fans

停之前都好順嘅
不過未有妹

咪爆人閘啦 要抽水出公海抽

我要見到下星期一字排開

MOTM 想投 evans

不敗之地啦，騎人就笑笑口
比人騎就冇所謂

閃卡呢

都痴線
人地又中柱角
禁區幾下機會把握唔到咋

歐霸幾時打
唔該sob比佢地抖下，勝利11人就死

234都係loser

班輸肉酸到

成季食幾次回力標仲咁搶口

真

平常心

仲要排第三

加去第一頁啦

歡迎定辛祖

本來應該直落食硬冇kane既熱狗
但歐霸fa cup繼續三線應該都係崩盤

thx

英超第三係邊隊

on9先去爆閘

輸比妓就好笑
可能到時又話冇所謂

都話Evans係我曼呢10年最佳青訓中堅

辛祖可以官宣未

可惜維拉唔降班, 咁應該簽唔到柏豪了. 退而求其次狗衝vdb

如果冇武肺 d比賽冇依家咁密集 個蝴蝶效應都好大下

有冇手足搵得返譚三哥張改圖

上半季柒到咁都拎到第三

同埋個陣熱狗冇son冇傾 個期勁廢

咁快手

大家一齊柒

其實係morgan

Ddg甩手前個下唔交右已經放過左我曼一次

咁有無失波吖

唔可以叫0gard，而家係1gard

後期隊隊鬥柒

新波衫可以官宣未.....

比多半季so9
再係好似最後三四場咁既唔該躝啦

Lin入波我反而唔開心
又比佢J了

明明我地防守死球最不穩，下下幫地解圍

雲囝三哥

上半場伊恩拿祖正常啲晨早輸

含柒啦
用''空難聯''當無講過？

睇到70分鐘唔知點解唔敢再睇
點知71分鐘入波

好波不如好運 垃圾表現都贏到

仲好
硬係覺得呢條友伏味濃

咁咪didn’t do enough 囉

大家？唔計猁同鏝

我覺得vdb勁過柏豪

投連美斯

無停到,Bruno 早d chur 盡左應該挨唔到尾

呢樣真
可能雪到硬

召喚Luke梳等睇片

Lin已經完成歷史任務 光榮引退啦

Auba 唔係cupped?

舒米高之前幫閪龍講好說話
今次應該到閪龍幫返舒米高啦

Topic好波

其實睇佢心態
再留av都係榜尾
前面有隊要佢佢應該都會想走

可以去「唔訓嘅你」度追數

我都係
驚會留佢反而p都肯定88

Sancho已經喺卡靈頓等緊簽約

冇記錯上季係比車尾場拎前四？

但普巴同福出唔到

蘇sir好似話過p會繼續留

犯規個下冇錯係morgan，但伊雲斯都係想做同一樣野

阿狗同猁狗用得仲多啦
嗰時又唔見你去人哋度開無雙

motm

最後一場完全無人理第一同第二名

原來講定畀李狗fans聽

屌你老母上鏡

Thank you and Goodbye Jesse

廢lin攞個尾彩好躝啦

建議放lin jones果d去其他隊
希望38場有38球12m

簽啲新人可以一字排開未 快手啲啦木狗

有冇1gard入波gif連慶祝
好想j驚再冇下次入波

Respect respect!

幾球都係差埋門一腳 仲唔夠呀？

歐聯返嚟喇

隔離班垃圾車話曼聯靠14個十二碼先贏佢地得失球差
喂我扣返14球仲贏緊你一球

辛祖

lin入波既風頭完全搶哂咩歐聯席位同護級既fo cus

100%既野有咩好理

巴打 下年忍下唔好睇波啦

贏撚左先講 絕對好波

軌係咪谷住谷住呢
抵啦之前咁搶口

皮已正！歐聯見

聰明仔同韋球皇降班。
另外希望平平地執到Aarons同Cantwell

到頭來最可靠都係Evans

話哂最佳草地 應該唔差
5+1簽證到期應該岩岩好食完

栢豪J唔落

最佳球員

騎撚住你啊賤種mon po軌

咁要入波先do enough就算
成場唔係evans報恩根本就劣勢

[邊撚到個反我曼 反sob 反連美斯 同我 出黎]

一早已經冇理啦

總結全季，你哋滿唔滿意SoB表現

Yes
Lan

連迪路夫最尾有球係要送罰球
屌你老尾，一腳踢走佢啦

time to say gd bye L14

本身我地個勢勇
車熱傷到仆街
照計應該拉車落黎
停賽前列黎講我地最蝕
頭一場和熱仲以為係咁先

係喎屌
咁一定要撚啦

第四就學下謙卑啦

唔好講其他 丁圖呢

有無人記得 infinity war 嘅插圖video？ Bruno = 雷神, 完全應驗

真 明叔

lan

Luke梳找數thx

我呀Dllm

下星期做一日廠迷咁大把
呢排垃圾車咁撚搶口

騎爛車真係爽

原來靠人地把握唔到都算solid

我反而覺得vdb >>>>>柏豪

賭黑Lin咩都無條友出左新 tweet

咪撚理佢地啦
反cup佢地做三哥呢壇野有排佢地谷住谷住

比多半季佢

喂，人地小學生黎
條數咁難點計呀

白lin 幾fit
加利佬都狂讚

係呀係呀扣埋啲tapin og

潛𨶙咗啦

是但揀個俾

般奴嚟咗之後 英超係咪未輸過

5050

So b應該又勝利11人打霸氣杯了

唔識波先反

第三真係估唔到

所以真係好難講冇武肺會點 淨係復賽後賽程密左 其他隊部署都唔同左啦

般奴一入黎就由谷底升到第3, 6,7千萬買到核心兼歐聯好撚抵

撚狗岀完口術球證已經好小心
場內場外都好陰濕

伊雲斯真曼
曼下下守死球都幫手犯規

名宿

JL

下季唔洗見到ddg 爽

得失球贏一球都係騎住你班賤種車

平時咁撚搶口, 抵撚死啦

停完之後隊隊重新黎過
啲人好番曬復出
反而我地板凳變左最弱
仲要一周三賽

Sob根本無諗住贏 博和之嘛 主攻陣間比人反擊就gg 唯有慢慢猜上去

買aarons啦
打攻波出max aaronns
守波awb

爽真係由冇可能變有可能
前4真係靠最後道氣贏返黎 可惜車狗都有份

騎撚住你呀死車狗

今場表現勉強計好啲
得普巴馬迪白連
馬仔綠木都算係禁
一對閘災難級

halo有咩得罪佢
場場踩幾分鐘草

其實你哋踩自己隊波仲呵刻過人哋啲球迷，咁睇唔過眼嘅轉會囉，做乜又要屌又要睇？

Restart前後差太遠

Evans果然係青訓

推
'
'

點解會谷住？ 都係有歐聯踢 你咁諗好小學雞

JS

騎撚住你班賤種軌呀

騎撚住賤種車 滿意

俾盡70分

兩季季尾都係chur爆勝利11人

終於做三弟

To車狗：真係慘要R霸見，不過係踢埋今年嘅

真
始終vdb踢過歐洲賽

傻鳩軌自己搶口先
輸左又瀨貓

理9得佢地呀 j下下年有歐聯踢同買咩人好過啦

連加特入波波台地震

D傻鳩軌咁撚搶口而家又扮唔care
騎撚住你地呀mon啦

騎撚住垃圾車唔爽咩 好爽喎

唔覺得撚狗陰濕, 周圍辣火頭擺明戇鳩

好似蘇蛇咁乜鳩都笑笑口先係陰濕

佢地唔自爆比錫菲 痢
我地邊有得騎住車呀

今場踢得好過上場啦

班259好意思提干地

下面個句要紅大字pin

車狗4場贏1場都打晒飛機咁 想問下贏一場咁撚巴閉既軌而家排緊第幾？

但柏豪踢過英超唔係仲適合咩

咪理佢地on9 mindset

呢個moment曼迷都開心緊。。。

Lin入波

Williams打返啱腳先
未見過佢左腳順腳解到圍

賤種軌 你班柒頭

Mon乜po
自己狗竇都唔敢入

讓半季都騎撚到你垃圾車

印像中季初馬仔同福仔都炒咗好多球

大家又出去爆其他隊閘？

要睇 但睇幾分鐘好啦

有片未

入歐聯sponsor費都係返度

以後禁區犯規全部唔洗判12碼

三曼thanksss

會員luke硫

J圖呢屌

快D announce 辛祖

啲後備冇撚哂態

講真唔係停賽比普巴同福仔好得返， 曼再踢落去其實個兵源質素真係唔撚夠， 同埋停賽都比綠木做到調整， 復賽後佢做咗主力

點解motm又係般奴咁高分

我反而揀咗Matic

大家咁開心令我醒起阿狗
當年阿狗都係前四目標 攞第三開心到不得了
希望曼聯唔好墮落到阿狗咁

我地以前騎住鄰居同痢
攞緊冠軍或者第二

上星期：騎撚住你空難聯
今日：第2，3，4有咩撚野分別。

個topic要keep返一兩星期

個球迷都笑

聽日去食三哥！

Yes啦屌你
季初俾人predict降班打到做三弟
又入咗幾件正常人 清咗一部份瘀血
算係咁啦

Pogba 行行企企 唔番去防守
睇到惱
換番mctom出嚟好好多

突然有歐聯踢

上半場班大帝

打到成pat屎咁
條骨一樣，真心梛子真係有啲慘

騎到軌 個心真係好爽

成場表現睇到好燥
但lin入波即刻心情唔同晒

有歐聯
希望木仔肯俾夠錢買人

停賽前我地個勢好好
條後防集中過之前好多
熱刺又多傷兵
個場除時有得贏
不過錫菲聯 李城 明顯復賽後收皮
轟前幾輪都開始頂唔住
我地捱到曼尾三場先出事
有好有唔好啦
最可惜係fred同麥湯
停賽前踢得好好 依家被雪

好似fifa咁
入波=高分

多椰子個季2分咁大把
lan啦

我揀Greenwood or Lindelof

木狗做野未

笑撚死 唔Care 我認我谷左好耐 好過你地扮唔care

笑星

間接令廢lin有波入

前面三件撚樣可唔可以學下hold波
屌你老味

234有乜分別

唔好唔記得我地原本差十鳩幾分

隊波chur到咁都仲有第三 唔通而家要哭喪咁咩

Greenwood 抵讃

平常心d fd

一定係evans

因為轟狗就係小學雞
如果我曼係4弟我就唔會care畀唔畀轟騎住既

今晚例外入前四咁開心
請大家盡情爆閘啦

thank you and goodbye

做盡啦 仲想佢點 你班波踢到咁既樣 有第三
真係唔好亂搵野屌
買人都買得唔差
係長期有傷兵影響哂

召喚Luke梳巴打

但踢到左翼既已經有馬福占

好難講, 歐洲賽都係上季勁, 今季已經dup返, 荷蘭聯賽水準又低. 話唔定好似個De Ligt 咁, 名不符實

慢鏡9a中波

我曼太多等波到要上腳既大帝
柏豪好似都係呢類？

一日做唔到啲後備即插即用都有啲難

真 廢撚到

yes 但大把進步空間

bruno好得fans歡心

邊隊輸錫菲三粒

使唔使列隊多謝你地？

正皮標題

第一日睇波？係咪00後被老母屌考得差就叫佢唔好生你出嚟？唔批評得我以為自己睇緊共產黨踢波

表現講係垃圾不過後備英冠水平限米煮限飲算係咁

手足出黎啦

前面三個都冇咩供應嘅情況之下
佢控到波又幫手防守已經算係咁
反正今日全隊個水準咁低 MOTM要求唔高

揀唔落手
想揀lin

唯一感動既係, 蘇b 係名宿之身拎第三

但佢換人真係宇宙級垃圾

快啲買人呀木狗

原來維拉護級係贏錫菲聯門線技術壞左果下

做得好

今場球球斷纜, 係入左球12碼. 呢幾場般奴都唔多掂. 木狗要買人同佢輪換下. 本來柏豪係好選擇

Matic今場真係好屈

今日前場Martial成撚日控失
點踢R聯

三分已拎，J左

下個po睇嚟可以尋人
Luke梳

Evans真曼黎

下半場有幾次已飛番黎補防
好仔黎

av邊有咁多人識做波
同埋般奴普巴呢啲點都要後備

車狗好撚痴線
自己咁撚搶口又得
依家自己柒到貼地就話唔care

上半場爭啲奶野

騎撚住你垃圾屎忽軌

狼隊贏歐霸嘅話車係唔係冇歐聯踢？

季初射失好多射12碼，好彩Bruno都幾準

起碼幾個po騎住賤種軌先啦

Sob對住逼搶暫時冇咩辦法
睇吓買下人或者暑假可以練到啲咩出嚟

不能認同更多

其實今日白lin 都okay 包埋蜜龜果份

Ole流要一週一賽先有用

成隊D用波成日都係一拎二望三推四cup五先比

班小學雞軌搶口先仲可以屌返我地轉頭， 尾機到

閪龍咪攝鏡啦

好似係

Agger

3 40m買到仲想點

騎住軌開心事
但係差痢33分 差鄰居都15分

見到公海就好笑
正義之獅d雙重標準論又黎

大家FA撐邊隊
我就撐阿狗
咪撚俾支狼踢歐洲賽

唔係morgan踢到馬仔，點會比佢掂到個波

換lin落場完全無作用 （果球入波擺明攪笑）
Mctom等到咁遲先換
真係唔知佢諗咩

係咪同福掉轉咗

想改名做Sancho了

又訓左幾耐

復賽果陣搶返轉頭

證明咗當年成日屌ddg係啱，一個直接帶我曼入歐聯，另一個令我曼差d冇歐聯

得66分咋喎

咪撚畀搶口轟贏盃

宜家拎歐資格
唔係為左踢
只係為季前

張相靚到似設計圖片key上去

5隊踢

而家最需要創造力同有人可以帶波突破, 柏豪兩樣有齊

比lin 咁樣入一粒,

個感覺
就好似無雙打呂布打左半粒鐘, 扣淨一滴血, 然後比個卒仔搶左最後一下殺呂布咁

其實馬出番黎做到多左Target Man要做嘅野
多左背身攞波攞位

Bw 得一執仔頭髮

張相個氣氛歡欣到呢 .........❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

Farewell party 好嚟好去

換人，輪換，保持可用後備狀態下半季都基本上係零分

個個當放暑假
歐霸唔撚踢喇

佢入波前如果換Mc Tom搶中場會好啲
普巴又唔跑、費奴俾人奴役左咁耐

馬迪一個點打

有口話人又中回力標班友

點解仲會問呢啲問題

MOTM要比伊雲斯啦屌
攻守雙端都幫到盡 我信佢係真獌

福狗到下季仲咁錫身就屌撚死你

唔係
除非歐聯歐霸冠軍都係英超非前四球隊

季前熱身賽

聖誕節我地好似排第8
猁鏝放甩
李城車狗都差唔少
有歐聯完全無諗過

復賽後幫到盡

拎到歐聯資格 踢歐霸唔洗咁大壓力 真係平常心爭多一冠

白lin今場硬淨咗 有球飛剷vardy

文沙係大佬

季尾係有啲運

[1gard成功爭取騎撚住你賤種軌]

係咪有相睇

都係個句，睇佢買埋人，下年有冇進步再講

個卒仔斬呂布上左位la
做大都督

Ole on potential transfer targets: "The club know what I need and we will try to pursue it." #MUFC [Sky]

車3 曼5
哈 騎撚住你空難聯
哎呀？講中左？好嬲好嬲？
曼3 車4
笑死 講騎住佢啲人就好嬲好嬲

永遠唔會輸

有進步，可繼續改善
拉車都係

係喔自膠，之前唔係第四嗰隊贏歐聯/歐霸 先冇得踢

有呀 係咪唔記得曼贏歐霸 之後嗰屆有5隊波踢歐聯

其實舒米高個下點解會cup
又唔係唔順腳
Lin又唔係逼得好快
落後緊一球 係咪都斬上去啦

屌你老母比0gard變1grad條氣好撚唔順
希望賣到好價

真，出U隊踢啦9月又開波

退出歐聯失敗

兩個都一尻樣
淨係馬一招、福一招

不過馬好少少搏到PK

有體能嗰陣可以咁玩
好需要有plan b

標題改得好 騎撚住垃圾車

但坦白講我代入OLE去諗真係唔敢點換...
以前有個hehe換入黎真係可以執行戰術 拖時間幫手掃波

感覺so c 歐霸會繼續勝利11

今年其實都算係咁 +30得失球 排到第三 失球竟然同頭兩隊差唔多

要改善下多和波問題 輸得仲少過鄰居但和成12場 有一年又係咁

係片

梳今季收山

對佢買人眼光有信心
但陣容輪換同臨場變陣都幾差下

[召喚會員Luke梳]

大量師兄出咗去爆班賤種軌閘

Sancho 點改名好呢

真係有暑假咩
8月踢歐霸
9月就話開鑼..

潛台詞:木狗你同我死都死掂佢

佢地狀態好果陣禁區頂tikataka都好多時做到入禁區

係都morgan，一球十二碼，一球左腳射空氣

鏝拎埋歐聯就係

係咪收咗博彩公司錢
可能好撚多人買廢lin 0g0a

歐霸似會用黎練戰術

唔係好明比人三殺騎住仲夠膽喺公海搶口

lin過左今場升值10 m

佢地輸埋ＦＡ同歐聯既話就好睇了

Source?

唔撚想再見bw左閘

拎埋都係5隊

蘇B賽前訪問講左 歐霸唔會有佢

歐霸前可以休番十日先
一完歐霸就難講 有國際賽踢

你諗下福馬咁嘅身形對住啲坦克車

老實講佢應該做助教好過做領隊，同球員關係好但對球隊既賽程完全冇部署

mata 今季0g
lin 1g
迷馬達撚又收皮

鏝本身都有歐聯位關咩事

都唔係 要攞歐聯同歐霸都唔係前4先係第4冇

Sob賽後講

有般奴下半季 場場+3
我記得上半季好似+1 定+2

deeney降班

買sarr doucoure得唔得

班軌開頭又話聯賽騎住
宜家又話有個盃仔爭
求下佢地唔好輸個盃仔

召喚會員Luke梳

唔係走數，咁掃興呀

係-2

OLE:我叫交左貨,到木狗做野
唔好又同我講要清左人先買.....

除非拎歐聯歐霸既都冇前4
如果唔係4弟都會有歐聯

咁要留力個陣都照出半隊正選
依到都宇宙級垃圾啦

要人hold波果陣可以用返halo

成班傻屌迷西班牙撚入去爆閘
果然迷得班傻屌既都係傻屌，係曼聯圍爐迷西就算啦
去人地狗區，果然呢到多數小學雞

sancho
sarr
doucoure

正義之獅唔係浪得虛名
講既每一句都係大道理

雀連

係喎

屌你成半季唔見你上水
你終於敢出現啦

班軌好撚小學雞

下星期四已經係

棄歐霸啦
比班大帝放下假休息

屌.....
又係踢得超好嘅時候申請放假

潛左啦 仲諗住睇

不過講真，維拉冇降班柏豪都貴，都應該轉目標

諗住lin會跳返段舞慶祝
可惜

今季係隊隊都柒先有機
63分排到第3真係好小見

歐霸是撚但 有歐聯入場券我覺得歐霸是鳩但踢就算

終於上水

d人佢自己都想清啦
驚肺炎無人接多d

下季辛祖會比到壓力佢

呢個真,自己搞到自己咁困難

上半季聯賽杯都出pogba 褔,用傷晒

屌形容得好好

依家Small0係咪有人接？
Rojo 宗師失左蹤咁

想睇拎多次

歐聯 你覺得轟條後防會頂到休息左大半個月利雲嗎 仲要輸緊3:0 Fa cup就只可以加油阿記

都係3場波姐 當熱身賽

99:38

不過而家講真歐霸唔洗咁搏
隊波乾乾哋

歐聯輸拜三粒喎

係咁架啦
佢地搶口完拎完優越感 之後柒左又話平常心
唔使同班賤種小學雞一般見識啦

仲要自己整傷 吹漲

哇爵連
入番球世界波即刻上水

咁霸氣盃都係盃

點解講埋a啊

好心出下後備
名宿都唔知MU傳統

中堅要買啦. 麥龜加白lin 呢個組合好一般, 成日走甩人

又要肥返了

✌🏻😁✌🏻

sarr好似同james差唔多

屌你老母

Cls

Luke梳d祼照抵比啦

算鳩數啦 理人地做乜

靠綠木bruno救佢
lan la

蘇蛇都要個盃壯下士氣
所以抖得到有力既3場波搏得過

(蘇蛇場16強次回合咪撚出正選)

玩鳩halo留低 又唔俾佢踢

口德+10分

但係最近幾場一對死守大巴陣 就見到佢地除左呢一招無乜特別板斧呢

63分季軍
不過就係騎撚住你賤種軌

1

好撚嬲見到爵連即刻上水串柒柒

使唔使計埋傳球成功率呀

sarr對利個場嘅表現已經值得買

Bruno就來斷氣
霸氣比佢休息啦

其實佢都好攰，果幾埸Bruno餵啲波俾佢真係要跑貼住底線先追到

贏緊5球應該唔會on9到出正選掛

拎個冠軍開心下啦 d對手又唔係真係好勁

66

不過都係好低

Baines 宣布退休

直頭唔搏
halo踢足都得

如果買到Sancho 歐霸可唔可以出

佢老婆就生得
放返一個月侍產假俾佢

如果熱狗拎到就第4冇
但

呢個都係傳曼聯名宿

C ron同年仲入緊30球

梗係唔得

66
多椰子2分咁大把
so9情何以堪

呢家第3 歐霸冇所謂啦
比bw吸下經都好既

笑到仆街

麥龜都廢事屌
復賽之後場場踢足
買多件唔識傷既中堅好過啦
拜行 宗c t仔 3件+埋都唔知踢唔踢到一季

Victor Lindelöf’s game by numbers vs. Leicester City:

100% aerial duels won
100% tackles won
80% pass accuracy
5 ball recoveries
3 clearances
2 interceptions
0 goals conceded

由聖誕到季尾
追到李城18分
當中4分反超
而最後廿場
平均每場拎2.05分

木狗一陣:買唔到vdb/grealish, 用多半季lin 先,冬季買比你

傳曼聯前隊員

歐霸咪當個杯仔lo
博到都係一個cv 比蘇狗

仲要靠般奴復賽後執左咁多分
好癲

椰子嚟過陣我仲j過帶埋佢嚟

搵個外星人比
仲要唔同位

其實佢表現都唔穩定

摩狗剩係集中盃賽我諗唔到點輸

事撚旦啦 lin最後咪都要賣

李城唔係復賽咁柒應該追唔到

華dee爭啲連神射手都無埋

welcome sancho

fa cup都照出半隊正選

歐霸係咪唔可以重新註冊? 如果轉會重開賣左細緊同山狗, 佢地出唔出得

係有下傳中爭啲出事
其他時間都好醒神

bw 之前都carry左一兩場啦聯賽
又唔洗講到唔想見到佢既
係好似般奴黎左成個踢法轉左咁

搶口一時爽

佢隔離個個重唔穩定

即係咁講姐

Bw正衰仔 唔跑呢啲位

算收貨 整體有進步 但輪換7撚到 唔識幫球員keep態
如果唔係武肺果期殺番上黎 正常賽夾埋歐霸 都唔知班友踢成點 同埋換人7撚到 除左拖時間 完全0作用

咩叫足球

上半季lin攻中有馬達又擺右邊
bruno救翻so9
+綠木好多場逆境波做救星

抵撚死, 平時咁鐘意開搶口topic撩事鬥非

椰子是無辜的
有時運氣都好重要

熱狗出咗局啦

前半季廢到
唔好再j fred mctom

考慮換後防

依家冇左嗰包袱 應該可以踢得放啲

換福，馬打左，出ig

如果木冇力，出占

普出，入麥湯

般奴冇力可以入fred

其實密賽程之下最重要都係體能，冇體能根本場場捱

下個post比我開
屌你老尾

傳左好多季
椰子當年差d帶埋佢過黎

63分但第3
戰術輪換都差，下季買完人希望多啲嘢睇下

上年咪又係比人搶口
班友講到我地帶起咁

有Lingard 世界波gif睇未

搶到你咪開囉

木一個lockdown就大隻左咁多
BW有冇諗過跟佢學下野
佢大隻返啲起碼打起交都冇咁輸蝕

買mings

後面嗰個仲唔穩定

冠軍對sob好緊要 吊命用

一直搶口一直爽

說話又唔係咁講既
fred mctom 都打過連勝
特別係 妹 matic 傷曬果段真係

耶子教今季隨時低過阿仙奴 果陣邊有李城鍚菲聯狼隊咁勁

中堅好需要買人
雖然呢幾場白lin唔係差
但級數真係同列強差好遠

Ole on the signing of Sancho: "The club know what I need and I am confident he will be our player in the coming few days." #MUFC [Sky]

Welcome Sancho

Post Alex Era

13/14: 7th 64pts
14/15: 4th 70pts
15/16: 5th 66pts
16/17: 6th 66pts
17/18: 2nd 81pts
18/19: 6th 66pts
19/20: 3rd 66pts

同66呢個數字好有緣

今年達標啦

冠軍係打起道氣下年衝冠

岩岩木仲揼開咗Ndidi，好勁

究竟Matic定Bruno攰啲

真係會咁講咩 唔信

串一個po夠喇, 要抽出公海抽啦

咪俾車狗搞臭自己個topic

證明冇咩進步過

要簽都仲簽到，不過應該真係要70m

呢兩場好姐
早排場場炸一獲

我明明記得 舊登年代 就算猁再世仇
猁都唔會用空難聯黎寸9 我曼

邊個一用依d字眼 自己人都會屌9佢

依家班軌 扮舊登我地寸先？

永久用呢個topic

唔好太快練到咁大隻, 到時變左depay, nani 咁一味爆肌但又慢又唔靈活

佢真係咁講？

下場應該都唔會全後備 不過都有有得抖成個幾星期

見到爵連未死仲識上水就開心
可能未必有下次了
今日咁開心比你屌mata啦

666

用到9月

前年季成隊都廢
Lockdown 前fred mctom夾Bruno 都不敗

猁迷冇轟狗咁黑人憎

on9

BW太單薄啦

真係咁講？

咁樂觀下年就衝到？
希望買到人喇

買mings啦新史摩寧好撚勁

比halo柒lin踢啦

咪撚再出般普

姐係咁多年都無進步過 呢7年到底做緊乜

Pakho護級成功咁樣冇折
真係唔知木狗肯洗幾多

飛咗條女多咗時間做運動
Bw條女成座山咁 吸乾哂

告別賽通常都會比告別個條友入番球

踩過伊巴個頭

原來輸畀般屍場週中閪波之後
bruno加盟英超不敗到季尾
曼市勇武手足燒木狗屋企燒得好

史摩寧已經垃圾 仲要新史摩寧

猁狗都係踢件vvd, 鄰居laporte, 車狗得隻魯迪加

佢地隔離嗰班都鳩鳩地, 講真白lin唔算差

66分排到第3
真係好波不如好運

6x分攞第3

講到咁白？

前3收貨未

無行架啦, 武肺點會有咁多budget

Sarr就不了

杜哥利唔見得勁，或者應該話已經過左最勁果陣

不過屈福特既科士打近幾年既表現絕對好過膠龍

Po過轟區

依家既狀態係有機
但out左了

連登波台連浮屍都玩膠啦
覺得自己搶到口, 跟住有班小學fans 捧佢地

清新走嘅話 叫賓賓回家啦

啲車狗柒到，個個開聖人模式，我就平常心咁諗起佢哋啲搶口Po,頭也不回咁上一頁

開騎撚住你垃圾車2

堅唔堅呀

上半季未有綠木
前面右邊得james 無其他選擇

前面福馬 輪住傷
中場 普 馬迪 又輪住傷
前場一定要見到14 15 或者一齊出
占打左3－4場好波之後變返英冠水準 傳射扭全部都冇曬

其實本身後防都穩到架啦 失波少 係攻唔入都無計

買人都叫針對性到架啦 不過dklm 之前又係情願14／15打攻中
都唔撚出馬達amc 我屌你老母sob
之後d換人都係西到爆炸復賽後更加係儲印花大佬
場場80分鐘換不如唔撚好換啦

1001

點解舒米高得翻一分鐘仲想扭過lin先斬

又到轉會窗
燒到佢好似奧運聖火咁唔好停唔該

我ok
利申：迷sob

但麥龜carry唔到隊友, 自己仲時不時有柒野.